從印尼示威借鑑，香港人十月一準備好未

印尼示威得十幾萬人，咩gear都冇，都可以咁勇武
二話不說燒咗成幢政府大樓
一個禮拜唔洗，個政府都驚到跪低

香港呢？就黎4個月喇，除咗聲稱十月中立法會復會既時候撤回逃犯條例，我地仲爭取到啲乜野？
我地失去咗幾多！

對得住咁多個手足嗎？
今日已經失敗咗，警察無下限地濫暴，我地背水一戰，唔可以再輸

燒政府唔得 唔好睇 乜都唔好做比人打最撚好睇 100%和理非 thx

真係幾矛盾，多人反攻可能真係有用
但要幾多個手足／人命換返黎？

香港同印印始終有本質上既不同…

「二話不說燒咗成幢政府大樓」
唔係掛 好驚
唔好順手燒埋狗屋狗宿舍呀

Ok

賀佢老母

講左幾多個月？

印尼人咩都無 當你一無所有 又點會驚有野失去

始終香港人太有底線同良知

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

唔好燒倒中聯辦個國徽

你冇咗自由，同坐監有咩分別
依家香港坐監仲生活得好過住劏房

千祈唔好勇武
會失國際支持
會激嬲中共
會影響民意

....

香港人可以搵一百個一千個藉口
説到底係未突破心理關口

仲有依家人人有工返，有街去
又真係好難拼死一戰喎

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

另外咁睇
大廈消防分分鐘鐘自動波救得熄 / 拖到消防同狗黎

個邊d樓咁舊 點同

問題係人地一衝就走 冇得玩 明明有人數優勢

2014 10/1升旗禮 你阻中央升旗 姐係落中共面 唔好咁做啊

唔好推